10萬左右港元, 一年定期, 邊度好?

如題
我想放10萬左右港元, 一年定期, 邊度好?
大約幾多%?

10皮應該得2%
買收息股把啦

聽日allin 牛 後日廿皮

All in 2318

咁你覺得邊D穩?

買收息股都唔止啦

咁邊隻收乘股波幅較少?

騰訊

滙豐

10萬不如跟我買波

咁少
放餅罐啦

小財唔理，大財唔黎

餅罐幾%？

-100% 比人偷尻埋

十萬當3里，每月150蚊息只會無癮
一係等市回買友邦/QQ
一係現價買6823 /領展收息好過
千其唔好買輪/牛熊

你扔1萬買股 扑中一隻都賺到啦